邊度買快速調節嘅啞鈴好？

見市面上有好多鋪頭賣可以快速調節嘅啞鈴
小弟窮撚 想問下咁多位有無邊間可靠得黎平靚正？
麻煩曬

迪狗儂？

又有人準備比人呃

淨係知唔好幫襯a咩咩store
啲巴打好似話會拖住唔出貨

淘寶啦撚樣 玩個啞鈴咋嘛 平靚正